[知心當玩偶]迷雲反哥 麻友架純是女神 hani是雞

新forum刀要刷存在感

麻友g

收聲啦你

其實尼個係咪假蓋狗

蓋狗個名比人用咗牙

架統仲係g呢個睇法無變

食屎啦你

感覺有啲唔似佢

Who

yes

堅...

咁嘅圖就話係蓋清

更加唔似

樓上係我

小妹吾系你

u=g